今集愛回家吹奏做保安

仲講得好有point

巴打做保安？

曾經

佢保安組主管 睇住下面36個保安

公安仲好做

唔係咁易做

今次吹奏物管師
下次就到我地炒場師

幾時吹奏我地連登斯

吹奏國安未

CC 台班人煩到
睇下愛回家都屌
ching 好波

安仔勁到感化到全家人對做保安有興趣

樓主都算半個保安 保護700萬香港市民

搞到我都有興趣

唸起呢個故仔：

一個富翁在海灘度假，看見一個貧窮的漁夫也悠閑地曬着太陽。

富翁感到不可思議，忍不住問漁夫：「你為什麼不去工作呢?」

漁夫：「我已經回來了。」

富翁：「為什麼不多捕一船?」

漁夫：「今天打上來的魚已夠我一天所用。」

富翁：「那你可以多打一些魚，多賺點錢啊。」

漁夫：「要那麼多錢幹什麼?」

富翁：「買更多的船，打更多的魚，建立自己的船隊和航運公司，當百萬富翁。」

漁夫：「當了百萬富翁又怎麼樣呢?」

富翁：「那時你就可以什麼事都不用做，躺在海灘上曬太陽啊。」

漁夫哈哈大笑：「我現在不正在這裡曬太陽嗎?」

低調d

蓋清就係保安出身

富翁：「俾你曬多幾粒鐘咪又要死返去打魚，我就唔撚洗做啦」

仲睇？

有咩問題